賭場幾時完呀

賭場就不斷升
其他股就跌到仆街

去AMC

賭到吸血鬼死晒
個個范海辛上身

個倉一路插水，一間啲賭場股散水分分鐘累撚死埋啲正常股